認真一問 見po即入

我改名做醉酒右閘反轉西甲好唔好

巧

加多三個字- 未插針

醉酒右閘(插針狗)

同針無關 0 分重作

醉酒右閘(邊路放題)

得你g chi我

咁你有咩提議

醉酒右閘針插龜頭

大家咁話

廢鋒你可以唔入嚟

插針未?

樓主利迷

你叫即入

係

咁聽話

醉酒右閘針插龜頭
By Lozano #12

韋b